Dr Strange 如果早d出現，已經成為三巨頭之一

論能力同個人魅力，角色重要性，演員受歡迎程度
Dr Strange完全在Thor之上

同tony stark 性格有d 重疊
冇thor 就介紹唔到神界同宇宙

反而覺得ds 係最大敗筆 太唔現實
練師+時間石 就寫到個角色能力漫畫角色咁

thor 係另一星球既神 有hammer 可以用電 ok
ca 強化身體+體技 ok
im 有錢有技術整甲 ok
hulk 打針變異 ok
ds 玩乜撚野異空間 又隨意門 魔法盾 龍珠咩

Thanos係GOTG個宇宙觀帶出黎

你都痴線
咁佢真係漫畫角色呀

dr玩親都勁野
閑閑地都幾個時間維度
壞人閑閑地都銀河級計
唔通拍完dr
下個階段先拍返captain打恐怖份子咩

屌你講唔現實
要現實你去睇discovery Channel

Dr Strange? 你嚟早咗五年，佢依家係隔兩個街口間醫院做緊手術

dr strange 太勁
唔計佢有石，都又魔法盾，又魔法鞭，又隨意門，又鏡世界，點打
cap,iron man 都係凡人，thor又弱化左
咁先襯得起打thanos 幾悲壯幾辛苦

i mean 等於睇柯南 佢整個角色識出龜波氣功

又唔係呀，第三集都比個仔捉咗

如果跟返漫畫雷神將來應該會變到超勁

loki 都玩好多法術，又唔見你話突兀

屈過龍
一弱化太on9
美國英雄能力成日無平衡，
勁廢任寫果個亂吹

神就現實，魔法師就唔現實？

諗下地球唔計魔法師協會既人
仲有咩人打得贏佢？
佢整個隨意門放你出太空已經ko你
hulk都係咁話 ...

Thor先係最貼切做復仇者既人 身邊愛既人死哂 乜都冇哂

諗唔到成個team有邊個人背負既野多過佢/精神取替到佢

所以兩套thor都唔好睇，太離地

所以咪寫佢去玩水囉
仲想點

隨意門係多啦A夢

勁有撚用 都唔好睇

Thor 1, 2垃圾級
Dr Strange 1 都> Thor 3

你講野咁撚戇鳩 ok

同意佢同Tony Stark太似
所以DS適合喺之後階段岀現，做番類似Tony Stark嘅角色、功能

希望Benedict拍完DS 2仲會做DS，我真係好鍾意佢做呢個角色

人地係外太空既神丫嘛
加上佢d法術完全唔係Dr Strange果皮

心境都好重要，唔係勁就得
DS誓死守護粒石，唔係地球，唔係其他人
同Avengers個理念違背，佢自己都唔想入隊
不過隨住時間同經歷，可能不久將來會係適當時候

你用柯南同avengers比。。。

其他人就乜都ok, Doctor就唔ok

係廿條街

廿個 好似係

難搞，咁多特效，又畫圈，又平行空間，又有時間石，製造費玩死，實好多bug，好多辯駁位

所以而家咪做新三巨頭

巴打係咪攪錯咗avenger 個字既意思唔係revenger 喎

咁係咩意思

巴打不如查下字典先

avenger 復仇者
revenge 復仇

Dr strange係最貼近現實果個呀
佢套野似係由默輪啟發創作

無可能
開頭marvel studio無咁多資金燒黎做Doctor Strange特技

夾硬低成本製作只會劣評如潮

On9到都唔知屌你邊樣好

marvel 成班廢人咩超能力都冇
係得Dr Strange似D樣
人地又有professor x/black phoenix/dr martens/etc是但一件都要過咩iron man 唔知幾多

勁過

插盲自己變 Rune king Thor

柯南米重唔合乎現實
明明係普通偵探漫畫
但係個小學雞識飛天遁地etc.

知唔知柯南入面有個角色叫京極真

拍Dr Strange 要用咁多CG
點早出現呀
落咁大本投資

其實你而家睇番AV 1 D特技CG效果
你真係會覺得有不足

我都係a3先開始鍾意佢
始終ds套電影啲魔法好唔魔法 大多數時候都係用魔法劍魔法盾做物理攻擊嘅屌
a3就唔同 又影分術又雷遁

manhattan淨係fing下條巨Jer都秒哂班avenger

dr strange套特技cls
睇多幾次想買個鐵盒收藏果時已經無曬

一出咁勁好難會吸引到人
都係美隊黑豹呢d正常好多

乜撚野叫巨頭

如果有廣東話字幕實好過癮

black phoenix 直頭唔洗石都玩撚曬

令狐沖

Ds 其實係咪暗啞底會笑鳩Iron Man Cap 個d 打件垃圾都搞到要獨立出套戲

avenge同revenge都解復仇阿

鬼佬漫畫d 能力係愈吹愈勁，打輸只不過係能力唔夠勁 [龍珠式波對波]
而家日本興個d 都係能力鬥能力不過唔只係鬥打得大力仲要講點出奇制勝，而且d 能力一般都有缺點先平衡

1.有獨立電影
2.迪士尼

thor 勁撚垃圾 成日話自己係神

prevent下話

其實dr strange都係凡人1個，係古一到修煉下就可以變到咁勁，咁叫隊長同iron man去練下都得啦

你想講marvel定avenger?
你提果3個例子除左dr manhattan之外都係marvel角色來

都要講資質,,,,
DS係幾日時間練到人地幾年既野

有神你都覺得ok,
有法師你唔ok

我指套復仇者個世界先岩
蜘蛛俠已經同普通人冇分別

讀返小學啦你

睇多次end game啦你

根本在avenger3,Dr.strange 用空間門好似Wong咁切Thanos隻手，然後轉移走已經endgame

其實紅巫女勁到痴線

其實唔明點解幻視咁廢，明明成粒石，cm先吸左幾野

最on9缺點算唔算superman?

個陣上deadpool 我覺得要加埋粗口

兩個福爾摩斯只能活一個

現咩撚野實呀
笑死人

不過如果冇三巨頭帶起咗marvel電影人氣 Benedict都未必會接拍DS

而佢呢個演員嘅個人魅力同呢個角色嘅成功好有關係

marvel湊湊埋埋本身就好無聊
個個故無背景都唔同
搞到強弱懸殊好多bug

你係咪誤會左d咩啊？

Marvel d英雄全部都出自漫畫角色喎
你係套superheron電影講唔現實
果然on9嘅真係冇極限

同埋Hulk打條春針 被Gamma ray射到先變異啊7頭

DS 做野唔洗你教

你知唔知Chris Hemsworth幾受歡迎程度

Russo咪講左唔得

唔好啦，做左三巨頭佢冇時間再拍sherlock

好唔鍾意Vision
show唔到打鬥
仲樣衰
好L樣衰

響BC面前不值一提

你用柯南黎比喻Marvel?

重睇啦，Thanos最早出現係協助洛基
一睇就知你係嗰啲跟風睇Marvel又要扮fans嘅戇鳩仔

冇計 係要廢d嘅3個同thanos打先有咁嘅打鬥場面
Endgame如果ds都一早係3巨頭之一 對住冇石嘅thanos絕對可以撚狗咁撚
喺Infinity war入面，冇用reality stone嘅thanos都已經俾ds壓制(分身 鏡像 鎖鏈)

復仇者聯盟冇聽過？ 假

真，睇得出佢越嚟越有「人性」
Avenger 3佢好堅決咁話，不惜犧牲任何野都會保住粒石，以避免滅絕
但去到avenger4 佢見返tony嘅時候表情就唔同咗，舉手指都唔係舉得咁決絕

可能我諗多咗啫，但可能都係做緊佢加入做守護者埋伏筆

脈輪

以脈輪作藍本 只少有啲現實野作參考

有冇人覺得佢個樣好撚奇怪

米奇買咗冇計了

咩BC?

佢都做到至尊魔法師。。。
咁我單身40年叫咩

三個加埋未必夠打
因為佢跟本唔洗肉搏
開個空間掉你入去

dr

咪撚ON9啦= =

自己google下 MARVEL BIG THREE

人地未上電視已經係3巨頭

DS

on9仔

人地屌女醫生

新3巨頭會係邊3個
thor , ds, spiderman?

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀

屌那星打全名係咪咁難
Benedict就benedict啦

如果淨係以能力黎講，dr strange絕對可以同三巨頭睇齊 (勁唔勁過就打過先知）

先唔講佢係avengers 3同thanos既對戰，淨係睇佢開port去另一個空間呢招已經唔惹少
題外話：Dr strange曾經用個呢招玩9Loki （Loki: I have been falling for 30 minutes！！！）

加埋time stone同佢d招式，基本上可以話係avengers裡面其中一個最top既人

如果佢一早出現 好想睇佢同bruce瘋狂討論唔同醫學科學野 雖然範疇唔同 但感覺會兩個好多專業野互相切磋會 個磨合會好好睇

原來你真係唔撚識忽然fans不過睇多少少就扮哂野咁喳喎

cm 能力 同角色重要性都第一
一個打曬 早d出佢 復3 已經係cm vs t 1on 1

好明顯個位巴打唔係講緊呢段 純粹係真係想講話巴打搞錯avenger /revenge 啦吓嘩雖然意思差唔多
關咩人有無睇事？諗下先啦

叻唔切

屌又扮fans 扮撚夠未

神乜9！？宇宙中一個種族

hulk打乜撚野針

Avenge vs Revenge

其實妙爾巴都不無道理，avenge唔係單純嘅以怨報怨
跟據上面兩篇文嘅解釋，avenger譯做＂復仇者＂確實唔夠準確
所以我一直覺得查字典唔應該齋睇中文翻譯

補充

啦夠石玩

所以新個套朱朱俠咪講囉 我係好鄰居spiderman 渣

想問下未拍marvel電影前有邊幾個角色已經算紅？
以我所知scarlett johansson同benedict都已經幾有名氣下
robert downey, chris evans同chris hemsworth可唔可以講係因為marvel而令佢地人氣爆升

但dr幾下比人捉走左

漫畫入面根本係三大地球人
咩隊長 經期 ironman hulk 係佢面前只係一隻蟻
緋紅女巫要暴走先可以毀滅地球
dr. 只要佢想 就可以扭曲成個維度
唔弱化點同班垃圾一齊拍電影

問題係
佢只想守住自己間 魔法屋, 唔可以好似其他復仇者咁, 全世界周圍去打壞人

就好似黑豹都係咁, 佢要做國王, 唔可以長時間離開國家

漏左一樣野

佢最勁係有件 斗篷
斗篷 可以帶佢飛
而且斗篷 有自己個人意志, 可以幫主人 去纏住敵人

同埋電影都算弱化左，
如果唔係end game都唔使拍

Iron man 依d 科技撚見到磁石王即刻跪低

做乜鳩呀你
呀媽係女人既野唔駛講先啦
睇齊?

佢本身就係話守護reality 因為根據Plato所講 real係唔止world of tangible 仲有world of form

doctor strange裏面就已經有講what is real real唔止人掂到ge嘢 仲有world of form個d 跟住佢個人電影再發大嚟講 先有個d鏡世界之類ge嘢

Thor識雷招算唔算魔法?
marvel其實咩叫魔法

thor 係另一星球既神 有hammer 可以用電 ok
ca 強化身體+體技 ok
im 有錢有技術整甲 ok
hulk 打針變異 ok
ds 異空間 隨意門 魔法盾 ok

屌你老母其實咁寫都完全無問題

佢唔撚係refer緊endgame嗰段
你收一收皮先啦仆你個街

U can say that

唉

I have be falling
For 30 minutes

可以玩組合技

Dr Strange 同 Loki 鬥魔法其實邊個勁D?

無限之戰 三兩下就俾人捉左 仲要靠件袍同tony and spider man救勁係邊

thanos 無石其實打唔嬴Dr

thanos手下都打贏佢

唔好玩啦
stormbreaker thor可以單拖開彩虹橋仲點會驚portal, 齊石thanos都比佢劈爆埋，絕對係mcu最強
新三巨頭黎講，紅女巫都經奇飛長同奇異博士應該都係伯仲之間既啦

紅女巫同快銀都紅嫁

你係on9仔 ok

紅女巫 雖然實力勁, 但做唔到 新巨頭
想成為 巨頭, 最起碼要有個人獨立電影先, 即係做過主角

紅女巫 連自己獨立電影都無, 一直都是出現在其他英雄既電影做配角, 所以難以成為巨頭之一

開咪有囉
WAR MARCHINE呢D就算開夠10套都做唔到巨頭啦

問題就是家陣MCU唔開

即係MCU 都唔想 紅女巫 做主角

有公佈過END GAME之後個PHASE既野?
有的話求source

始終拎返XMEN, scarlet witch應該大發揮

唐尼係令佢再爆紅
佢本身已經明星 不過漫威係令佢有另一個上升/重新紅過既機會同時佢又令漫威爆升咁解
Chriss 本身唔算真係紅/明星 最多係多人識咁解
Scarlett就緊係紅啦 童星出身 本身啲戲都收得
仲有最初拍Hulk既Edward Norton 都係本身好紅既明星黎
其實漫威宇宙啲戲基本上啲配角先係真明星主角反而唔係真係好撚紅 除左頭先講某啲人

整個折疊空間封返個壩咪得
整乜鳩水龍卷

3巨頭個班本身有拍開戲/電視劇
不過拍極唔紅/唔收得
rdj拍im之前霉到仆街
evans做埋啲傻仔角色
雷神直頭冇人識
仲有spiderman,bp, antman
係mcu救左呢班暗星新仔